# Phào chỉ nhựa

Phào chỉ nhựa hiện nay hầu hết có mặt ở tất cả căn hộ tại Việt Nam. Vì đặc tính thẩm mỹ, dễ thi công, tiết kiệm chi phí mà ai cũng cực kỳ thích thú

- Showroom: 90 Đường số 13, Phường Phước Bình, TP Thủ Đức, TPHCM.

- Hotline: 0901.242.777

- Nhà máy: Tân Uyên – Bình Dương.

Phào chỉ nhựa là nguyên vật liệu được đúc sẵn trong khoảng nhựa tổng hợp, cùng với những hợp chất phụ gia, kết dính. Phào chỉ nhựa là một trong số các nguyên liệu sắp xếp nội thất quan trọng không thể thiếu trong mọi không gian, được dùng rộng rãi trong sắp xếp nội thất như ốp lên trằn, tường để thay thế cho các nguyên liệu truyền thống như: thạch cao, gỗ, xi măng.

https://sangotoanthang.com/phao-chi-nhua/

https://www.tumblr.com/phaochinhua2

https://phaochinhua2.wordpress.com/
